鍾意嘅女仔半年之後先覆短信

仲採唔採佢好？以前成日都係我搵佢，後尾我就無主動搵佢，半年之後嘅今日無啦啦搵我

鍾意人就咪咁扭令，覆啦

可能佢有啲保險、基金想介紹比你呢。

對樓主咁好 可以理返佢了

痕咪搵下你

保險

講條經咩 咪浪費時間啦
唔同真係鐘意你咩 鐘意你既 一個星期都扑左啦 仲等半年咩 咪發夢啦

一係你就問價 一係你就當佢普通朋友(但睇你個死樣都做唔到嫁啦)
直接咪撚理佢算啦

搵你買保險

佢一直都鍾意你...平時怕羞先等你搵佢...
佢之前唔覆你係想等你緊張睇下你會唔會關心佢多d...點知你冇反應
佢見你咁耐唔在搵佢...怕以後冇機會忍唔住主動搵返你...
去馬啦

採，採花

佢想賣保險

只有行動才會告訴你答案

想搵你做便宜老豆

咪採佢

試下又沒防，起碼失敗都知咩事，好過心中永遠有條刺！

之前中學真係有個人中二溝到grad先溝到條女，不過佢grad咗就揸benz，唔知有冇關。

我無咁多錢😂

好FF喎

樓主係個好水泡

有得上床乜撚單都同你簽

傾下計姐 叫你即刻結婚生仔咩
可能傾落先發現條女講野好低b呢

想當年，小弟鍾意一個女仔，同佢傾傾吓冇回音，最後佢一年之後先覆然後一齊咗，去到而家

條女未識你嗰一年乜招式都玩過曬

本身第一句我仲信有童話 第二句我明白了

童話裏都是騙人的

真係呀，俾你講中左，原來係失戀搵我

原來係果女仔失戀，搵我安慰佢

我以架心情好複雜，原來半年之前係同左個男仔一齊，話個男仔係控制狂

為左唔想個仔出世就無爸爸
所以咪黎搵你傾下計囉

咁有男友唔比佢覆你都正常
咁佢依家失戀會搵返你証明你本身係佢心中佔有位置
除非你覺得拍過拖就好污糟，咁無野講啦，唔係你再同佢慢慢傾計睇下啱唔啱都好呀

話個男仔唔俾佢有異性朋友先無搵我😯依架散左先搵返我

你當樓主水泡咩，做下朋友傾都會覆下呀？我覺得樓主應該吊返條女癮，唔好成隻狗公咁，罷返個態度比條女知，係你選錯，依嫁你係求我。 樓主一開始應該冷淡d比較好，同唔好有奇望可以一齊到。

咁人地男朋友唔比佢覆，如果佢偷偷覆你覺得仲好？
不過都同意唔好一開始就太投入

我之前分手只會搵最信任既人訴苦
你得米機會大
你對人有興趣定有性趣先？

珍惜機會呀樓主，唔好睇得太負面，我覺得你有機會的，不過唔好咁快開始，慢慢傾計攞返個感覺先

有男友唔比覆 如果真係尊重樓主都要講聲啦
唔係藍剔人就算

擺明醒起你之前成隻狗咁示好
無仔喇咪搵你圍下爐囉
咪咁cheap啦樓主

依度好難處理，理如佢男友要望住佢刪哂d人，
建議唔好太執著依個位啦

同佢好3日
之後唔理佢
佢再搵多你一次先認真

當然係真心

睇下自己戶口有幾多錢先覆人
買保險買窮你

白馬王子都有隻白馬
灰姑娘去舞會都要整返架南瓜車
現代童話男主角揸Benz好出奇呀？

你岩
可惜現實係樓主唔係主角 佢只係白雪公主果七隻兵 其中一隻咋

ching介唔介意講得detail d，你地係點樣一齊架？果陣搵返你已經鍾意你？

樓主唔好做cheap自己
為左求安慰先搵你 完全淨係諗自己
咁自私既人 送都唔好要啦樓主
佢有冇理你半年黎感受？純粹自己唔開心先搵你
Block左佢啦